<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<document>
<webSite>http://www.bjshenniao.com</webSite>
<webMaster>phpcms@phpcms.cn</webMaster>
<updatePeri>40</updatePeri>
<item>
<title>我的植眉日记</title>
<link>http://www.bjshenniao.com/al_mmzz/0117_80.html</link>
<description> 选择雍禾植发是受到男友的支持，选在一个周末，在男友的陪同下，一同来到了雍禾植发，找到了李主任。通过严谨详细的术前毛囊检测和相关常规体检，李主任根据我的眉毛情况，征求我的</description>
<text>不知道为什么？我天生几乎就没有眉毛，尤其是原来拍照片的时候，根本看不到眉毛的痕迹，到了爱美的年纪，更是无法忍受没有眉毛，于是在几年前纹了眉毛。纹的眉毛型不错，也省了每天画眉毛，但怎么看都假，对这眉毛始终是有点遗憾。
&amp;nbsp;
&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;朋友给我推荐了好头发社区，里面有很多脱发的朋友，也有想植鬓角、眉毛的，我也开始对植发有了一些了解。不过植眉毛的真的是太少了，还是很担心效果，毕竟头发如果植的不自然了，还可以打理打理，喷个发胶什么的，眉毛就在脸上，万一种不好怎么整？很感谢徐医生那段时间的不厌其烦的解答，解除了我的疑虑，还给我推荐了几家医院，不过最终只能选一家，这个还是让我自己决定。
&amp;nbsp;
&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;李主医生推荐的医院肯定都很靠谱，在网上和几家医院也有聊过，感觉还是雍禾植发更专业一些吧，给我看了资质，还给我看了很多植眉毛的案例，以前还真以为没有多少人植眉毛的呢，看了那些案例让我放心很多。
&amp;nbsp;
&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;选择雍禾植发是受到男友的支持，选在一个周末，在男友的陪同下，一同来到了雍禾植发，找到了李主任。通过严谨详细的术前毛囊检测和相关常规体检，李主任根据我的眉毛情况，征求我的意见后，确定了适合我自己的植眉方案。当天下午，便顺理的完成了多年的夙愿，拥有了自然、美丽的眉毛。看到镜子中的自己，甚是欣慰，在旁边的男友也打趣到：看来有眉没眉就是不一样！

&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;现在，植眉已经过去半年了，有了眉毛感觉很不一样，不知道是不是我的错觉？之前也纹过眉毛，纹眉后感觉整个人都老了好几岁的感觉，说实话挺后悔的。看来这次选在雍禾植发植眉选对了！
&amp;nbsp;



</text>
<image>http://www.bjshenniao.com/uploadfile/2015/0117/20150117082927852.jpg</image>
<keywords>日记</keywords>
<category></category>
<author></author>
<source></source>
<pubDate>2015-01-17</pubDate>
</item>
<item>
<title>美眉无眉的尴尬</title>
<link>http://www.bjshenniao.com/al_mmzz/0117_79.html</link>
<description>柳叶弯眉樱桃口，谁见了我都乐意瞅，俺们隔壁的吴老二，一见到我就浑身发抖&amp;hellip;&amp;hellip;这是曾经红火一时的《昨天今天明天》小品中，演员宋丹丹的一</description>
<text>&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;ldquo;柳叶弯眉樱桃口，谁见了我都乐意瞅，俺们隔壁的吴老二，一见到我就浑身发抖&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;rdquo;这是曾经红火一时的《昨天今天明天》小品中，演员宋丹丹的一句台词。其实，如真为柳叶弯眉樱桃口的美貌女子，不止吴老二，我想任何一个男人都会垂涎于她。可若是天生没有眉毛的女子，会不会很失落?
&amp;nbsp;
&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;天生缺眉屡遭尴尬
&amp;nbsp;
&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;现实中，范小姐就是这么一位天生缺失眉毛的女子。自从她到了知道眉毛对于美貌的重要性时，她便开始了每天用眉笔画眉毛的旅程。可是长久的画眉毛浪费时间不说，因为不能保持永久，就会有很多的不方便。范小姐告诉笔者说，她很喜欢做按摩，常与朋友去做全身按摩。全身按摩包括按头部，每次技师都是用双手拇指扫平客人双侧眉毛，以求头部的放松。可是，每当此时，范小姐都会刻意的躲闪或者让技师忽略此步骤，生怕技师把她画的眉毛擦掉，这让她很是尴尬。
&amp;nbsp;
&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;铁定植眉改变人生
&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;
&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;长期禁受同样的尴尬成了范小姐心中的困扰。她通过多方面的了解、咨询，了解到了现代整形美容医学中，有一项植眉手术能帮助她摆脱缺失眉毛的困扰。于是，她通过介绍走进了雍禾植发，接触到了王主任，并经过多次的与王主任碰面，咨询，最后选择了雍禾植发UHE微米级无痕植眉技术。在植发专家&amp;mdash;&amp;mdash;王主任的精心手术下，数小时后，范小姐顺利完成了眉毛的种植手术，并将恢复后的前后对比照片发给了王主任，表示要以自己真实的故事和案例，帮助其他相同遭遇的姐妹做参考。



</text>
<image>http://www.bjshenniao.com/uploadfile/2015/0117/20150117082632865.jpg</image>
<keywords>美眉</keywords>
<category></category>
<author></author>
<source></source>
<pubDate>2015-01-17</pubDate>
</item>
<item>
<title>一次失火毁了一生</title>
<link>http://www.bjshenniao.com/al_mmzz/0117_77.html</link>
<description>高志彬，40岁，一家公司的仓库经理，因一次仓库失火中，面部毁容，眉毛全无。私下很多同事和下属悄悄议论此事，甚至不敢见他，总是感觉毁容</description>
<text>高志彬，40岁，一家公司的仓库经理，因一次仓库失火中，面部毁容，眉毛全无。私下很多同事和下属悄悄议论此事，甚至不敢见他，总是感觉毁容后的他让人见到就躲的远远的。他心里的痛有又几人知道，这样的面容自己看见都害怕，更别说别人了。
&amp;nbsp;
&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;为了改变自己的形象，也是四处求医，看了许多地方，但是都没有解决，在朋友的推荐下来到了雍禾植发，雍禾植发专家针对高志斌的面容情况，疤痕级别，毛囊检测后，决定给予高志斌眉毛种植，高志斌非常开心，觉得自己有救了，哪怕是先把眉毛种植上也行，总比天天以如此难堪的面容生活。
&amp;nbsp;
&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;最终高先生通过雍禾UHE微米级无痕植眉技术进行了眉毛种植，在植发专家的精心手术下，数小时后，高志彬顺利完成了眉毛的种植手术。高先生甚是高兴，激动地说：&amp;ldquo;谢谢你，医生，有了眉毛，最起码让我看起来不再那么恐怖，朋友可能也就不会离我那么远了。谢谢你医生！&amp;rdquo;

&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;恢复后的眉毛生长方向自然，与原有眉毛浑然天成，效果完满，高志彬表示非常满意，并同意将个人植眉手术对比照片留下，作雍禾植发顶尖技术的效果宣传。



&amp;nbsp;
</text>
<image>http://www.bjshenniao.com/uploadfile/2015/0117/20150117082236513.jpg</image>
<keywords>一生</keywords>
<category></category>
<author></author>
<source></source>
<pubDate>2015-01-17</pubDate>
</item>
<item>
<title>郁闷的眉毛快点长出来吧</title>
<link>http://www.bjshenniao.com/al_mmzz/0117_76.html</link>
<description>我本身眉毛就很淡，听说剃掉眉毛，重新长的话就会很浓密。一个半月前把眉毛全都剃光了，长到现在感觉都没怎么长，天天盼着快全部长出来呢，都快抑郁症了。不敢拍照，不敢露额头，更不</description>
<text>我本身眉毛就很淡，听说剃掉眉毛，重新长的话就会很浓密。一个半月前把眉毛全都剃光了，长到现在感觉都没怎么长，天天盼着快全部长出来呢，都快抑郁症了。不敢拍照，不敢露额头，更不好意思出门，还好是在寒假。在网上各种度娘，不长眉毛怎么办？抹过生姜、抹过香油，都没有用。原来童话里都是骗人的，天天内心呼喊无数遍：郁闷的眉毛你快快长出来吧！

&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;一天在论坛瞎逛，发现说植眉效果不错，还是永久性不再脱落，让我心里痒痒的，要不我也试试？于是开始各种查询和了解，通过论坛、贴吧咨询几个和我有共同烦恼的姐妹后，经大家推荐挑选出雍禾植发。于是马上行动，施展我的软硬兼施终于征得母亲同意，在好姐妹的陪同下走进了上海雍禾植发机构。
我记得当时走进手术室时还稍微有些紧张，在护士美女的耐心解释下我轻松了许多，当时共取了不到三百个单位的毛囊，手术很快。就打麻药的时候稍微有点疼，其他都挺好的。后来结痂，掉了之后，新眉毛又修剪了一段时间，现在和正常眉毛一样了。眉毛好了，我生活也顺了。

&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;开学再也不怕见人啦，我的眉终于长出来了，虽然是种植的，但是我不说，你能看的出来吗，哈哈。




</text>
<image>http://www.bjshenniao.com/uploadfile/2015/0117/20150117081826822.jpg</image>
<keywords>眉毛 来吧</keywords>
<category></category>
<author></author>
<source></source>
<pubDate>2015-01-17</pubDate>
</item>
<item>
<title>让人艳羡的眉型值得拥有</title>
<link>http://www.bjshenniao.com/al_mmzz/0117_75.html</link>
<description>28岁的韩小姐是南航的一名空姐，高挑的她看上去非常的漂亮、大方，由于从事航空服务工作，经常要为各式各样的商务白领人士提供服务，为了不</description>
<text>28岁的韩小姐是南航的一名空姐，高挑的她看上去非常的漂亮、大方，由于从事航空服务工作，经常要为各式各样的商务白领人士提供服务，为了不让自己的稀疏的眉毛影响了自己的综合形象，也为了不用每天不断的画眉，追求自然而不造作的眉毛，韩小姐四处打听纹眉、植眉的相关事项。

&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;长相出众、身材完美、具有亲和力这是韩小姐在工作中具有的绝佳优势，然而，由于眉毛稀疏，让她不得不频繁的画眉、修眉，给她带来一定的烦恼。考虑到工作的特殊性，为了不让眉毛影响到自身的整体形象，对自身要求比较高的她在朋友的推荐下，选择了植眉手术。最终韩小姐在好姐妹的陪同下走进了雍禾植发。

&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;韩小姐通过网络免费预约平台，在雍禾植发进行免费预约挂号。她咨询了眉毛移植的专家，通过详细的咨询后，韩小姐最终选择UHE微米级无痕植眉技术进行眉毛移植。植发手术医生根据韩小姐的脸型为其设计了眉形，通过3个小时的手术，植发医生采用UHE微米级无痕植眉技术为其进行眉毛移植。




&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;植发手术后，韩小姐根据植发医生的建议和指导进行术后的眉毛护理，通过一年左右的跟踪随访，韩小姐告诉植发专家，自己的眉毛已经完全长出来了，并且和手术前设计的眉形是一致的，姐妹都说她的眉毛移植的非常漂亮，拥有了完美自然的眉型，让韩小姐更加自信，每天面带微笑，碰到想咨询眉毛的问题，韩小姐总是高兴地推荐选雍禾植发吧，你看我的眉毛好看吗？就是在那里做的。

</text>
<image>http://www.bjshenniao.com/uploadfile/2015/0117/20150117081556613.jpg</image>
<keywords>让人艳羡的眉型值得拥有</keywords>
<category></category>
<author></author>
<source></source>
<pubDate>2015-01-17</pubDate>
</item>
<item>
<title>你的悄然离去，让我痛悔不已</title>
<link>http://www.bjshenniao.com/al_fjxtz/0117_85.html</link>
<description>张先生数年前还着披着一头茂密乌黑的头发穿梭于大街小巷时，虽未引起明显的回头，但感觉清新自然。那时根本张先生就没有想过自己会有一天因为头发而如此烦恼。也许真的是失去后才懂得</description>
<text>张先生数年前还着披着一头茂密乌黑的头发穿梭于大街小巷时，虽未引起明显的回头，但感觉清新自然。那时根本张先生就没有想过自己会有一天因为头发而如此烦恼。也许真的是失去后才懂得珍惜，这几年张先生对着镜子看着自己的前额逐渐上移、头发渐渐稀少时，才懊悔不已。张先生&amp;ldquo;头发的离去，是风的追求?还是头皮的不挽留?&amp;rdquo;

自从发现自己头发已经开始脱落，张先生就四处求医，想尽一切办法来解决，可是所有的偏方、药物都试过了，头发仍然疯狂的脱落。当从网上了解到脱发严重的原因后，张先生不禁感慨：如果这些年早些注意，少熬夜、注意保养应该也不会出现这种情况。头发的悄然离去，让张新生悔恨有加，这些年我怎么就变成这样了呢？

&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;脱发确实是一件很郁闷的事，整体看起来感觉衰老、不健康。和朋友、同事在一起的时候，会多少损失了一些自信。





&amp;nbsp;
&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;为了挽救失落的心，张先生到处寻找治疗脱发的方法和医院，前前后后也用子许多药物，但效果并不明显。据张先生介绍说，是2010年8月的某一天，他突然在网站上收到了雍禾植发植发中心的网站上面还有一些植发前后对比的照片，不过&amp;ldquo;植发&amp;rdquo;这词着实吸引了张先生，后来张先生立刻利用网络搜索各种相关信息。那时才知道，植发手术确实是存在的。后来在家里、朋友的鼓励下张先生来到了雍禾植发植发中心做植发手术，张先生植发一共移植1600毛囊单位。植发手术半年多过去了，张先生长出了浓密的头发，看上去十分自然。
&amp;nbsp;
</text>
<image>http://www.bjshenniao.com/uploadfile/2015/0117/20150117085246791.jpg</image>
<keywords>你的悄然离去，让我痛悔不已</keywords>
<category></category>
<author></author>
<source></source>
<pubDate>2015-01-17</pubDate>
</item>
<item>
<title>难以言表的兴奋你懂得吗？</title>
<link>http://www.bjshenniao.com/al_fjxtz/0117_84.html</link>
<description>       虽然我通过观察，对这家医院的规模和环境等外在的方面很是放心；但我比较迂腐，还是对“只有做毛发种植”的说法半信半疑。于是，我又找来了医学书籍，又在网上搜索了很多资料。</description>
<text>发生了！发生了！&amp;hellip;&amp;hellip;

&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;听到这个，你可能会说：&amp;ldquo;发生什么了？大呼小叫大惊小怪的！有什么大事值得这么嚷嚷的？&amp;rdquo;

&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;你不知道，对于我们脱发人群来说，&amp;ldquo;发&amp;rdquo;生了，就是&amp;ldquo;头发重新生长了&amp;rdquo;，真正的&amp;ldquo;头等大事&amp;rdquo;！还不值得高兴一番？我现在是欣喜若狂、心花怒放啊。

&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;早在两年前，我的头发就开始慢慢脱落。只几个月工夫，头顶中央头发少的可怜，额头的头发也有脱落。那几个月，是我三十二年的人生中最恐怖、最揪心的日子。白天焦虑不安，惶惶不可终日；晚上总是在害怕中进入梦乡，又总是在掉发的恶梦中惊醒。那段时间，我用尽了各种办法来阻止头发的脱落。口服药、外用药用了一大堆，不见起色；偏方、秘方试了十来个，没一个有效。

&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;后来，我在网上搜索到了雍禾植发，就向该院医生作了咨询。咨询了将近半个小时，在线医生一直都是耐心而详细的回复。但我还是不放心，又亲自到医院去看了一下，顺便想再当面咨询一下医生：我这种脱发究竟属于什么病症？药物究竟能不能治疗？

&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;医生先仔细观察了我的脱发情况，然后告诉我，我得的是&amp;ldquo;雄激素源性脱发&amp;rdquo;，它和血液中雄激素及其代谢水平还有遗传因素有关。这种脱发是不可逆转的脱发，因为毛囊已经坏死了。要想重新长出头发，吃药不管用，只有做毛发种植手术。

&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;虽然我通过观察，对这家医院的规模和环境等外在的方面很是放心；但我比较迂腐，还是对&amp;ldquo;只有做毛发种植&amp;rdquo;的说法半信半疑。于是，我又找来了医学书籍，又在网上搜索了很多资料。这么一折腾，我才确信，雍禾植发的建议是实事求是的，没有误导或夸大。

&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;于是，我再次来到这家医院，做了自体毛发移植手术。医生的操作很细心、很体贴，没有什么疼痛感，设备也很高档，收费也很规范。（院方在手术前就已对我说明收费、手术效果等情况，而且签了协议。）一切都很规范。三小时的手术结束后，我就出院了。

&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;前两天，我在镜子里看见种植的头皮上长出了新发，细黑、乌亮、而且分布的密度也比较好。我一把扔下镜子，高兴得蹦了起来。





&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;我写这封信，没有其它目的，就是要感谢雍禾植发，同时让大家分享一下我喜悦的心情。

</text>
<image>http://www.bjshenniao.com/uploadfile/2015/0117/20150117084850342.jpg</image>
<keywords>难以言表的兴奋你懂得吗？</keywords>
<category></category>
<author></author>
<source></source>
<pubDate>2015-01-17</pubDate>
</item>
<item>
<title>告别聪明绝顶植出完美发际线</title>
<link>http://www.bjshenniao.com/al_fjxtz/0117_83.html</link>
<description>我很聪明，所以比别人经常戏说我是聪明绝顶，其实我并不是真正的绝顶，只是我的发际线天生比较靠后，看起来感觉脑袋秃秃的，其实根本就不是</description>
<text>我很聪明，所以比别人经常戏说我是聪明绝顶，其实我并不是真正的绝顶，只是我的发际线天生比较靠后，看起来感觉脑袋秃秃的，其实根本就不是什么秃顶，朋友们也经常开玩笑的说我如果拍清朝的古装戏根本不用剃头了，直接在头上绑个辫子就可以了。
&amp;nbsp;
&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;对于自己的发际线其实我还是很介意的，不过男人总不能太小气，所以当别人和我开玩笑的时候我也只是一笑置之，毕竟自己的头发的确是这样，而且一时也没有什么好的办法可以改变，不过我并没有不管不顾自己的头发。
&amp;nbsp;
&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;在我妈妈发动了三姑六婆之后就会经常给我寻找各式各样的生发偏方，虽然知道并不一定有效，不过每次我还是都照单全收，因为我也想让自己的头发长齐，这样就不会被喊做前清头了。不过每次刚开始的时候我妈妈都信誓旦旦的承诺，最后又换成说别担心儿子，我再找个偏方我们试试。
&amp;nbsp;
&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;随着年龄的增长，家人开始担心我的终身大事，每天都给我很多相片，让我看看有没有可以看对眼的，可是经过几轮的相亲，最后总结出了一个结果，女孩子对我的其他方面都很满意，唯一不能接受的是我的半秃现象，我很想像他们解释我这不是秃，只是有点发际线太靠后，可是很多人并不愿意听我的解释，就这样我的爱情之树一直都没有机会开花。
&amp;nbsp;
&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;直到有一天，妈妈这次可真的是像找对神丹妙药一般的欣喜，说要让我去植发，也就是发际线调整，本来发际线已经开始影响我的心情了，于是我就决定这次在妈妈的建议之下自己也要认真的选择，最后决定去雍禾植发做发际线调整，过得真快，转眼三个月的已经过去了，我的头发都已经长了出来，虽然还有一点短，不过总算皇天不负有心人，头发开始生长了，发型也开始变帅了。







</text>
<image>http://www.bjshenniao.com/uploadfile/2015/0117/20150117084431309.jpg</image>
<keywords>发际 绝顶</keywords>
<category></category>
<author></author>
<source></source>
<pubDate>2015-01-17</pubDate>
</item>
<item>
<title>不敢梳马尾的真实原因</title>
<link>http://www.bjshenniao.com/al_fjxtz/0117_82.html</link>
<description>上海的刘女士在当地一家星级酒店担任大堂经理，自从懂得辨别美丑之后，她从未扎过辫子，不管留短发还是留长发，她都喜欢用长长的刘海挡住自</description>
<text>上海的刘女士在当地一家星级酒店担任大堂经理，自从懂得辨别美丑之后，她从未扎过辫子，不管留短发还是留长发，她都喜欢用长长的刘海挡住自己那略显空旷的额头。为何刘女士从不梳马尾呢？原来她是属于那种天生发际线比较高的人。

　　然而有一天风云突变，酒店来了一副喜欢较真的李总，在看到刘女士之后立刻就皱起了眉头。

　　&amp;ldquo;李总说我的样子看起来一点也不够职业，不像大堂经理，倒像个酒吧里驻唱的。说真的，当时我一听他这么说，差点儿就哭出来了！&amp;rdquo;刘女士回忆说，由于新来的李总要求留长头发的女性员工需要将自己的头发扎起来系在脑后，否则就要扣工资扣奖金，所以当时她非常的纠结。

　　一方面，她舍不得留了好多年的长头发，另一方面，她又舍不得薪水不菲的工作。想保留头发，就要面临被扣工资扣奖金的局面，那样不但会损失钱财，还会很丢人，因为所有被扣钱的员工是会被通报批评的，想避免这种情况，要么按要求把头发扎起来，要么直接剪成短发，要么&amp;hellip;&amp;hellip;就辞职走人。

　　刘女士发际线移植术前刘女士对着镜子犹豫了好长时间，由于发际线太高，一把头发扎起来就会显得她怪怪的。最后几经挣扎，她还是妥协了，把头发扎成马尾辫然后去上班。到了酒店之后，能一眼认出她来的同事一只手就能数得过来，绝大部分同事看到她之后都以为是陌生人。等大家认出她来之后，纷纷拿她的额头开起了玩笑，这让她感到非常受伤。

　　如此过了一周的时间，刘女士终于忍无可忍，生出了辞职的心思。就在这个时候，一次无意间听朋友说谁做植发手术了，刘女士就开始上网查询自己的情况是否可以改善。没想到通过网络咨询后发现，自己这种属于发际线过高是可以调整的。刘女士着手准备挑选一家值得信赖的医院做植发手术。多家对比选择，发现雍禾植发无论是论坛、贴吧都有发友再说不错，她决定一试。

　　没想到自从自己预约手术之后，刘女士一切都很顺利，到诊安排、术前检查、发际线设计等医生护士都耐心的进行解答和沟通。在良好地沟通之后，雍禾植发专家给刘女士采用了FUE-APL2.0无痕植发技术，术后刘女士听从医生安排做好护理，半年后头发就长出来，如今自己再也不怕露额头了，真心很开心！





</text>
<image>http://www.bjshenniao.com/uploadfile/2015/0117/20150117084142602.jpg</image>
<keywords>马尾 原因</keywords>
<category></category>
<author></author>
<source></source>
<pubDate>2015-01-17</pubDate>
</item>
<item>
<title>少年脱发几多愁</title>
<link>http://www.bjshenniao.com/al_fjxtz/0117_81.html</link>
<description> 面对越来越严重的脱发，武斌和家人采取各种办法积极应对。一方面在饮食结构上进行合理搭配，他每天坚持喝黑芝麻粥，书上说这种粥能预防脱发并且生发的。另一方面，他买来某种品牌的</description>
<text>武斌（化名），20岁，北京某大学新生。2012年7月20日，他在父母的陪同下来到雍禾植发成都中心，历时7小时用FUE&amp;mdash;APL2.0无痕植发技术移植了3500毛囊，一举解决了年少脱发的脱发烦恼。武斌的脱发史源自何时？他选择植发医院的路径如何？我们下面简要介绍一下他的脱发植发故事。

&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;武斌说，他的脱发很早，上初中时就开始掉头发；雍禾植发的以往患者，最早掉头发的也就在高中时期，而初中掉头发的他算是第一个。关于脱发的原因，武斌说是&amp;ldquo;综合性的&amp;rdquo;，既有家族遗传的影响，也有熬夜上网等不规则生活的原因。由于脱发期很早，所以历经初中、高中、大学和研究生几个阶段后，他在植发前已经是一幅&amp;ldquo;脱发重症状&amp;rdquo;：两个额角处陷进去没了头发，头顶更是稀疏得看见了头皮。

&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;面对越来越严重的脱发，武斌和家人采取各种办法积极应对。一方面在饮食结构上进行合理搭配，他每天坚持喝黑芝麻粥，书上说这种粥能预防脱发并且生发的。另一方面，他买来某种品牌的防脱发和生发药品，持续用了一年多，前后花去一万多元。食疗和药品防脱效果如何？武斌说是只有间歇性的缓解作用，整体上并没有遏制严重的脱发趋势。

&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;因为脱发形象不好，武斌一直处于痛苦之中。2012年7月20日，武斌来到雍禾植发毛发移植中心，采用第二代FUE-APL2.0无痕植发技术移植了3500毛囊，主要是修复两个额角和头顶头发加密。手术上午10时多开始的，下午6时就结束了，除去中午吃饭半小时，手术总共也就6个小时。当天晚上，武斌留宿雍禾植发的病房，结识了两个来自福建的术后发友。武斌说，三人彼此看了对方刚刚种上去的新头发，感觉雍禾植发的效果都不错；虽然看不到自己的头顶，可看了另两个发友的头顶就像是看到了自己的头顶效果。






&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;武斌是刚考上大学，再过几天就是新学期开学，他要重新回到校园。回到校园--不仅是身体历经寒假后重新回来，而是形象历经植发重新回来，在雍禾植发后长出了新头发，他与同学间原本渐行渐远的关系将重新一步步地拉近，进而他将彻底融入这个校园。

&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;因为雍禾植发让武斌重回校园是面带微笑的，脸面上是微笑，心里亦是微笑。

</text>
<image>http://www.bjshenniao.com/uploadfile/2015/0117/20150117083713566.jpg</image>
<keywords>少年</keywords>
<category></category>
<author></author>
<source></source>
<pubDate>2015-01-17</pubDate>
</item>
<item>
<title> 同学天天嘲笑我很伤心</title>
<link>http://www.bjshenniao.com/al_bhzz/0117_74.html</link>
<description>小时候一次无意间打落了热水壶，一不小将我的头上留下了很大的疤痕，后来等伤口好了以后就发现受伤的地方，有一大片疤痕而且没有头发了，特</description>
<text>小时候一次无意间打落了热水壶，一不小将我的头上留下了很大的疤痕，后来等伤口好了以后就发现受伤的地方，有一大片疤痕而且没有头发了，特别的难看而且还遮不住。后来用了好多药都不管用，疤痕的地方还是一根头发都没有长出来，妈妈给我尝试了各种涂药膏、偏方可是都没有效果，我以为我这一辈子都要顶个大疤了。一次妈妈高兴的告诉我，咱们周末去把你的伤疤上种点儿头发好不？我一听，很高兴，好呀好呀，我一定要种头发，不再戴帽子，不再让同学嘲笑。于是妈妈偷偷的天天网上查资料，问我如果打针怕疼不？我勇敢的说疼也不怕。　

&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;后来，在妈妈的带领下跑了好几家医院，最终来到了雍禾植发，医院的护士姐姐给我带来很多照片让我和妈妈看，上面都是各种伤疤种植头发的，种完很漂亮。于是，给妈妈说我也要做，现在植发已经9个多月了，疤痕地方的头发已经长长了，现在完全看不出疤痕，看着镜子里黑黑的头发，高兴的笑了起来！







</text>
<image>http://www.bjshenniao.com/uploadfile/2015/0123/20150123045646995.jpg</image>
<keywords>同学</keywords>
<category></category>
<author></author>
<source></source>
<pubDate>2015-01-17</pubDate>
</item>
<item>
<title>一处伤疤永远的痛</title>
<link>http://www.bjshenniao.com/al_bhzz/0117_73.html</link>
<description>我今年28岁，是一名医科大学的研究生，由于小时候被烫伤过，所以头部左侧留下了一块疤痕没有头发，对于正值谈婚论嫁寻找对象的年龄而言，因</description>
<text>我今年28岁，是一名医科大学的研究生，由于小时候被烫伤过，所以头部左侧留下了一块疤痕没有头发，对于正值谈婚论嫁寻找对象的年龄而言，因为自己的头部疤痕让我在几次相亲的过程屡屡受挫。

&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;由于是学医出身，对疤痕植发、毛发移植等技术还是略微了解一些，通过实地考察和朋友的推荐下，我最终决定通过植发改变自己的形象。

&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;凭借对医学的研究和实地考察，在北京植发行业选择了一家知名植发医院雍禾植发进行疤痕植发。

&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;周六那天我早早的来到了雍禾植发，植发专家认真的为我检查头部疤痕情况，发现皮下血运良好，可以通过植发手术进行毛发移植。植发专家为我制定了最佳的手术方案，并推荐我采用FUE-APL2.0无痕植发技术进行疤痕植发。

&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;我觉的雍禾植发专家说的有道理，便听取了植发医生的建议，并按预约时间进行了手术。通过三个小时左右的疤痕植发，我内心一阵窃喜，终于告别了多年的疤痕恶梦，对未来疤痕处的新生毛发充满了期待。












&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;手术结束后，医生再三叮嘱，一定要认真的做好术后一周的护理，通过12个月的耐心等待，头部疤痕植发的地方已经长出了新生的头发，并且和原有头发的生长方向保持一致，头发密度也表现良好，术后效果美观、自然、并且和原有头发一样可以随意梳理，看不出来有疤痕的迹象。看到术后的疤痕植发效果，我非常高兴。如今的你啊，开朗、自信，学习也比之前认真了许多。导师还经常开玩笑的说，小万啊女朋友这事不急，你看现在，要学历有学历，要样貌有样貌，还怕找不到女朋友不成？
</text>
<image>http://www.bjshenniao.com/uploadfile/2015/0117/20150117080415237.jpg</image>
<keywords>伤疤</keywords>
<category></category>
<author></author>
<source></source>
<pubDate>2015-01-17</pubDate>
</item>
<item>
<title>头上疤痕让我成为别人眼中的小丑</title>
<link>http://www.bjshenniao.com/al_bhzz/0117_72.html</link>
<description>我是一个小生意人，开了一家服装店，原本我的生活很平静，也很幸福，可是一次意外，造成了我的头上留下了难堪的疤痕。为了掩饰头上疤痕，自</description>
<text>

我是一个小生意人，开了一家服装店，原本我的生活很平静，也很幸福，可是一次意外，造成了我的头上留下了难堪的疤痕。为了掩饰头上疤痕，自己不得不戴上帽子。一个从来不戴帽子的人突然戴上帽子，除了自己不习惯，还有周围的熟人看着也别扭。许多街坊邻居都投来一种怪异的目光，就连孩子的同学看了也是眨着眼一百个的不自然，原本爱说爱笑的我慢慢地变得沉默寡言起来。
&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;
&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;我在小城开着服装店，由于头上疤痕带来的形象变故，自己的心情一落千丈地糟糕透顶。我常常莫名地训斥导购，她们一个个变得精神紧张，这样的商业氛围只能是惨淡经营了。你想想，在那样一个人人都板着面孔的阴郁环境中，哪个客人愿意来洽谈生意？好几次一些客人乐呵呵地走进服装店，但由于导购表情冷漠，她们又都一个个地转身离去。十一黄金周本应是服装店的&amp;ldquo;黄金期&amp;rdquo;，可自己店里的收入竟然减少了三分之一。

&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;头上疤痕影响到心情，进而影响到生意！

&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;我意识到问题出在自己身上，便注意调整心态，尽量让店里的关系融洽些。不久，我和店里几个导购的关系慢慢好转，大家心情都变得好起来，店里的生意也跟着好起来。真是的，人的精神面貌竟然与生意盈亏有着某种的对应关系。

&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;这并不是说，我将头上的疤痕不当回事了，它依然是我的心头之痛。2008年春节我带着孩子去逛庙会，正看得起兴，突然一阵狂风骤起，头上的帽子腾起后像纸飞机一样在人群中飞舞，我头上的疤痕曝露在众目睽睽之下&amp;hellip;&amp;hellip;我脸红脖子粗地带着儿子跑前跑后追赶帽子，可能是头上的疤痕太刺眼了，周围的人都转过头来看我，就连台上的演员也睁大眼睛看着我，自己俨然成了庙会上万众瞩目的小丑！

&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;这次&amp;ldquo;露丑&amp;rdquo;对我的打击很大，好长一段自己脑子里都是追赶帽子的难堪镜头。

&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;朋友打来电话，说是头上疤痕可以通过植发手术能长出新头发来，建议我到医院的毛发科进行种植。这个消息给我一个激灵，原来疤痕上的脱发可以治愈好的！于是我开始需求可以做疤痕植发的医院，疤痕植发的医院很多，可是值得信赖的呢？我在网上查资料，打电话，最后决定自己可以去雍禾植发做无痕植发，雍禾的植发专家人很是和善，同时技术也很高超，现在我头上疤痕的地方的头发全部长齐了，效果很好，我又重新恢复了自信，同时也不在成为别人眼中的小丑了，而且我生意也开始兴隆了起来。













</text>
<image>http://www.bjshenniao.com/uploadfile/2015/0117/20150117080126926.jpg</image>
<keywords>疤痕 小丑</keywords>
<category></category>
<author></author>
<source></source>
<pubDate>2015-01-17</pubDate>
</item>
<item>
<title>女友离我而去二等功又有何用？</title>
<link>http://www.bjshenniao.com/al_bhzz/0117_71.html</link>
<description>我头上的疤痕和一次救火行动有关。那是两年前，我市一处老棚户区失火。接警后，我和我的战友们立即赶到事发现场。我们冒着浓烟、大火，还有</description>
<text>
我头上的疤痕和一次救火行动有关。那是两年前，我市一处老棚户区失火。接警后，我和我的战友们立即赶到事发现场。我们冒着浓烟、大火，还有炽热的高温和呛人的毒气，在队长和政委的指挥下展开灭火救援行动。当我听到棚屋里有一个少年的呼救声时，我立即冲进火海，循声找到了这个被困的少年，并把我的防护帽摘下来，给少年戴上。当我抱着这个少年往外冲的时候，却有一根烧焦的房梁砸在我的头上。火焰烧掉了我的半边头发，从此也留下了一块手心大小的疤痕。

&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;事后，部队根据我的英勇事迹，给我记了二等功，又提拔我做了中队长。但是，头上的伤疤严重影响了我的形象。女朋友离我远去，我的自尊心受到了极大的伤害。

&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;为了修复这块丑陋的疤痕，我想尽了办法。可是效果却不理想。去年，得到部队领导的关心，帮我联系到了贵院&amp;mdash;雍禾植发中心，于是，我在贵院做了&amp;ldquo;疤痕修复毛发移植手术&amp;rdquo;。

&amp;nbsp;
&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;手术就是将我后脑勺的头发提取一部分，把毛囊分离出来，然后再把毛囊种植到疤痕部位。手术过程中王主任一直和我沟通，除了听见轻微刺头皮的声音之外，基本没什么疼痛。手术一个多月后，疤痕部位就长出细密、柔软、黑亮的头发。术后半年左右，移植的头发全部长齐了，而且和周围的头发融为一体，完全看不出种植的痕迹，自然美观，不再脱落。
&amp;nbsp;





</text>
<image>http://www.bjshenniao.com/uploadfile/2015/0117/20150117075534175.jpg</image>
<keywords>二等功 女友</keywords>
<category></category>
<author></author>
<source></source>
<pubDate>2015-01-17</pubDate>
</item>
<item>
<title>摆脱假发就是爽</title>
<link>http://www.bjshenniao.com/al_bhzz/0117_70.html</link>
<description>我是一名刚上大学的学生，在别人眼中，我的大好前程刚刚开始，美好的大学校园生活也即将展开，可是在风光的大学生活，却让我高兴不起来。因</description>
<text>我是一名刚上大学的学生，在别人眼中，我的大好前程刚刚开始，美好的大学校园生活也即将展开，可是在风光的大学生活，却让我高兴不起来。因为我天天都要带着假发混日子，想到大学和同学一个宿舍，就有点烦恼，更难以想象到时如果真的他们拿着我的假发开玩笑，我该怎么办？&amp;nbsp;&amp;nbsp;

&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;小时候不小心从屋顶摔了下来，脑袋上磕了一个很大的疤，当时的疼痛已经忘记，不过那个疤却一直留了下来，因为这个疤，头发在这个地方就从此绝迹了，看着别人的头上郁郁葱葱，我真的很少羡慕，不过又能怎样呢？当时能捡回一条命已经算是很幸运了。

&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;从小我就和帽子相伴，妈妈给我买了很多顶很漂亮的帽子，不过帽子有时候也很难看，有时候我真的很想直接将帽子全部扔了，可是为了避免别人异样的眼光我最后还是选择了沉默，一直到我长大我就开始了自己与假发一起的日子，刚开始只能买很便宜的假发，哪种假发的质量很差劲，有时候甚至会掉头发，而且假发很不方便，在夏天会很闷热，而且一般假发都会有一定的长度，自己每天不得不顶个香菇头。

&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;假发其实并没有那么方便，刮风的时候怕风太大把假发给吹跑了，人多的时候又怕不小心被挤掉了，假发真的是让我每天提心吊胆，有时候梦中还会经常噩梦连连的发现自己的假发不知到哪里去了，四处寻找也找不到，很多次就这样在梦中惊醒。

&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;由于自己头顶上的疤，我就一直生活在一种不安之中，其实我不是没有女孩子喜欢，只是我不知道怎样向她说我其实是个秃子，就这样一直到见了一个朋友在雍禾植发做了植发手术，我想这个方法大概&amp;nbsp;可以帮助我实现结束假发的困扰，于是我在网上咨询了他们的专家，原来疤痕上也可以进行植发，我的头发有救了，在经过半年的时间，我的头发长齐了，我也彻底的摆脱了假发的困扰。记得第一次摘掉假发走进宿舍的时候，我的那些兄弟室友们&amp;ldquo;小磊，你这个新发型真帅！&amp;rdquo;&amp;nbsp;





</text>
<image>http://www.bjshenniao.com/uploadfile/2015/0117/20150117074728914.jpg</image>
<keywords>假发 就是</keywords>
<category></category>
<author></author>
<source></source>
<pubDate>2015-01-17</pubDate>
</item>
</document>
